DUA LIPA LIVE IN HONG KONG 2018

好撚興奮
Garden blow Your mind 同埋最愛scared to be lonely 坐A行

好羨幕

買唔到飛

Hotter Than Hell

坐正面嘅c行

我坐你前面喎 我都係正中間

點解佢好似唔洗休息
琴晚先落機
今晚開show仲周圍去

求兩張隊
咩坐位都可

Telegram @af165

兩張飛*
價可傾

急！

點知自己坐邊

買嗰陣/張飛應該有寫
利申未拎飛

求任何位 tg:

得個number唔知坐邊

你係咪買左企位唔知咋

買咗498

佢有寫幾段期咩位 我598

我知我個位個編號 我想知有冇座位表睇吓自己坐邊

)(2).jpg

係另一個post搵到

依家售票處有少量飛，想睇可以9衝去

下，又話賣哂

點解唔早多日賣

無晒啦

有兩張A行多左 最近台第一行
1800買番黎 1200都賣啦
我女友搵左朋友睇了

幾錢

1200x2 求下人收留啦 好靚架個位

我女朋友都好靚架

個人覺得好撚差氣氛

睇livenation啲story又唔似

第一 個場唔爆
第二 中間坐位前幾排一開波好靜

我係中間最前個堆 我企足全場 我隔離有個佛系坐左全場
後面又有一堆女人又係咁

One kiss 係咪無唱到

係

One kiss其實預左佢唔唱

好似仲唱漏左bad together
明明其他場有唱

去到Be the one 先叫正常個氣氛
但係我真係好開心聽到No goodbye scared to be lonely
Garden 嘅live

香港觀眾不嬲係死魚
面皮薄驚死high會柒
不過麥花臣個場都不利high

岩 太細 又窄
有無氣氛一眼就睇到

企位好有氣氛，我坐位
我屌你老母，旁邊坐左2個大陸女
全場傾計傾左一半時間，用蝗語
仲問香港人點解咁high

其實覺得可以賣多啲企位

其實睇你附近咩人
我自己夠high啦 不過完得快

呢個真係完全係livenation估計錯誤
有乜理由企位後排可以吉到咁

所有場都係咁樣，因為政府有法例唔準企到密質質

見到都O左 明明氣氛可以好好多 多好多人可以買到飛

個場細 好覺眼

長方型係咁
人哋本身係球場嚟
係香港表演場地少先臨時拉夫拎嚟開騷

Dua算紅啦 去個咁嘅場真係屈就咗佢
佢係亞博個level 唔知冇期定點

細有細好啦 夠近 佢今次開tour大部分地方都係細場
Btw 其實望落佢 企位氣氛好好

好後悔無買企位

以後去睇演唱會打死都再買座位
貴少少但買返個氣氛

有無人去蘭桂坊揾佢